# Engine for Forward

Хотел бы выделить момент в логике программы и задать соотвествующий вопрос.
Часть про переменные M и V.
Грамотным решение было находить оотношение V к М на отрезке, после чего вычислять значение М относительно скорости по итоговому коэффиценту?
Дайте обратную связь пожалуйста

# Описания частей программы.
Начну с инициализации (описывается в самом регионе "Initialize").
Для удобной реализации потенциальных нескольких двигаетелей я использовал Struct который назвал Engine.
После чего в регионе инициализации было проще присвоить требуемые значения для всех параметров двигателя.

Ввод температуры окружения реализован так, чтобы на входе было лишь числовое значения типа (int), а не любая строка.

В качестве временного контроля использовались тики программы.
